好想代女朋友M痛

次次見到女朋友痛到閪咁我就好想代佢痛
好心痛佢每個月都會痛幾日 有咩可以幫輕下佢既呢

你女朋友未停經咩

你條女停咗經啦

鮑姐仲未停經？

做咩要代鮑組M 痛， 佢收左經啦！

停經啦下話

鮑姐仲有經？

屌到佢大肚囉 ON9仔

你老母咩,鮑姐仲M痛？

你女朋友停咗啦

😂😂鮑姐真係多得你唔少

鮑姐仲未停經咁恐怖

明知人地一定咁答你都仲要開post

鮑姐M到你仲畀佢飲凍嘢 樓豬點做人男朋友㗎

中出多啲

鮑姐仲有得m痛

鮑姐未停經